想問有冇人係同另一半既朋友相處會好唔慣

人在外國旅行，最後一日都要同另一半既朋友過，講野又唔撚岩channel,兩個又自己講自己笑，可以成4個鐘都係咁樣
我就完全唔撚明點解可以做到咁都覺得冇問題，定係所有女人都係咁？